政府， 公營機構， 個個做野都是是但但， 無人揭發無所謂， 一揭左， 大家就將個獲傳俾人! 傳唔到就被炒

就港鐵事情， 香港其實不嬲在監察上出現問題！ 不過政府唔會理， 官員心想我都係打份工， 犯法呀， 搵2餐咋

去英入支當家作主係咁架啦

無好似上世紀班非洲佬咁咪算你好彩

印度呢?

成個香港都係咁玩
所以係人血饅頭社會黎
西方就唔同, 大家係合作共贏

無出事無啦啦渣正黎做得罪好多人架

以前英治時期點解唔會放晒手俾你本地人治港，就係咁解

重要嘅位點都要個鬼頭喺度，冇乜嘢其實佢都會鬆手，但係佢哋知道一去到某一個點，就會死守，好有原則
佢下邊嗰班華人公務員，摸熟之後就知道鬼頭劃定個死線

以前香港就係咁先有得發展落去，

⋯如果全部本地人，乜都講關係喂喂喂，冇乜原則，玩到爛晒就走咗去，香港應該仲係個漁村

垃圾

香港d人呢, 普遍都係唔互相信任
所以其實好難攪, 就算你有真既理念/思想, d人都會覺得你提出黎都係為左自己利益
成個社會已經k型哂

算到盡，刮到盡的社會

Big4 都是咁
有咩出奇

唯有等記者踢爆